FE Heroes 火焰之紋章（15）清完體熄app

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

-----------------------------------------------

刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ

覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻

限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)

friend list:

技能繼承資料
暫時有部分角色未有
明天會更新

新post lm

火焰紋章系列呀
想玩但冇switch

呢隻手機game黎
switch未出火紋系列
最新個隻echoes係3ds出

上邊篇文有個位錯咗，獅子nino上3個包括攻嘅buff就一炮秒到effie，無論隻effie係加血定加魔防

呢個無認真計數
對唔住

是咁的.

我有5星勇書妹(-hp+def)同4星勇書哥(平均), 外加隻eggcina (+atk-res).

勇書哥會升5星, 同Xander, Cecelia做騎隊.

另一方面因為無linde, 所以eggcina都係重點培訓成員之一.
原本就諗住食odin本書, 但諗諗下似乎食勇書妹都幾勁, 又可以慳2萬毛,
但又驚會後悔, 因為勇書妹得一隻, odin就成5,6隻

毛暫時有5萬, 不過未進勇書哥同Xander.
咁eggcina仲食唔食勇書妹好 ?

ps. 全部無迫切性, 因為arena點都係用連奴隊

好撚勁呀

長論文不如貼番係 FAQ
搵又易 d, 有新人問又唔駛再打過

個篇野無乜組織過 隨手寫咋

是咁的 勇書妹本書應該食唔到

已測試，勇書係專武，繼唔到

留名留名

有參考價值就得

原來雷神開埋伏只係打得一下

咁好似繼其他技仲實在

屌柒左
咁攞埋勇妹落騎隊算數, 其實佢都幾勁

如果龍馬高過5速都係打兩下
冇埋伏：敵1下，龍馬還2下
有埋伏：龍馬1下，敲1下，龍馬再1下

玩落唔錯，不過 d 分都係差唔多

無+係咁上下, 都係比個育成target自己順便攞黎解下任.
飛行隊都係咁.

Arena我諗都要用死一team集中咁升+數.
每次咁上下分但排名其實一路跌緊

就算想追plus數，都唔知幾多先穩入top 1k
神運一炮抽幾隻就話，如果每次20000毛咁推上去真係蚊瞓都未得

無課/輕課既話, 一跳要課多好多先升到少少排名

top 1k就算啦.
keep 到1000~5000我已經好滿足

我有幾隻5* marth Seliph 不過真係好廢。。。食都冇食過

今期打到0死但無防分

Marth好玩呀，Falchion + 獻身/相互援助 + 回復3 = 拎劍嘅補師

你咩隊防守？

我固定咗呢隊好幾個星期
lucina 歌姬 nino 槍哥/女主

次次都10次左右防守

Nino 舞女 cordelia 拓海
學下野先 但我槍女主得4星

勸世圖

無左2倍sp無動力刷

連新抽個堆都40左
等緊毛升騎隊
做埋修練塔10lv任就無野做

做唔到第10層重甲任
四星重甲得解放之王同dooka

想問下 宜家 法隊 兔cina/阿海/eirika/azura 其實有冇必要追拓海龍馬 飛隊同騎好缺隊員 係咪應該留石好過 已經抽左50粒左右

睇下我差幾多毛債先
nino準備+1：2萬
蛋米拉：2.6萬
linda：2萬
龍馬：2千
codelia準備+1：2萬

一共8萬8千毛
仲未計騎隊，斷估我應該砌得掂騎隊

飛隊 無蛋米威力減左好多
另外hinoka caeda 二缺一又係戰鬥力大減

騎隊cecilia個個都有 係勇書兄妹要有一隻
當然雙鼓舞都係重點

仲追唔追好

咁係咪應該等佢地up再抽 宜家留石先？

蛋米 大媽 （nino書） 4萬
舞女aqua （救援3） 4萬
待升5星角色 8萬
eirika eliwood sharena cordelia

係咪食得屎

我都係6.25%，但得返3石

以及，我唔會課呢隻game

抽猛牛算啦

仲有，我歌姬學齊救援同劍殺，試過用救援，但冇乜幾何用到，用劍殺仲易用，幫nino清咗啲劍

屌,勸人課金

雖然改左制 但係騎兵比起其他兵種都係低分d

蛋米其實用34星nino書都ok,有齊鼓舞好多時都overkill
當然打arena衝分另計

我都係無防分

我飛隊未有hinoka
急唔黎 依家都係搞騎隊優先
始終齊腳 只係未升齊5星學技

依2日都冇清體 冇野好做 5月任又搞掂大半 大把時間懶得刷

A同C已經做完
B差lv10塔全部任

屌 以為SP兩倍聽日1500先完，打打下先發覺已經冇咗，棄驚

1做完 3打哂d石冇興趣打d水晶
淨返2 d羽任未解

我覺得以攻方角度黎講你果隊難打過佢果隊少少

不過今個禮拜我都係尋日先開dry.
今日先多三個def, 之前次次都守到十幾次, 又係擺左幾個星期未郁過.
Eirika Nino Azura 勇弓(-att )

我估係未學技出事
個分得67X 俾我揀都唔打 寧願哂一把劍

今日最後13石 追再動女失敗

又要開始漫長既儲石旅程

要砌騎隊我差唔多要由零開始
勇者妹繼 竜裂（2千）飛燕（已有）b技是但
黑豹繼 騎盾鼓舞（2千）
暗夜兄升5星（2萬）繼切返2（2千）騎刃鼓舞（2千）
大媽升5星（2.2萬）繼nino書（要抽多隻nino+2.2萬）月虹（2千）綠魔殺（2千）騎盾紋章（2千）

要7.6萬毛先砌到騎隊

D 三星食又冇毛升，賣又唔抵
但係倉已爆

原來無論係學攻擊紋章2定速度紋章2，都可以接飛刃紋章

但我得兩隻大家姐

其實我啲騎隊同飛行隊都係夠解任就唔勉強
多數都係2/3隻 5* 搭 1/2隻4*
無課人士算係咁

話說如果4星+5升5星
會唔會冇晒+數

會

4星+10能力高過5星+0

0死4802分, rank排4822
仲有12個鐘，未必keep到拎2500毛

5星要+幾多先高過4星+10

作為一個輕課玩家，覺得與其用20000毛x n追加值
不如用黎升多幾隻五星好過
起碼多d野玩先

以後目標set2000毛算

不能認同更多

個人認為如果輕課/無課可以留石轟一個pool
集中抽果幾隻你想要嘅英 同埋感覺上藍綠易D中你想要果D

我覺得藍紅易中啲，我勁少綠色

聽日英雄 pool 就完

星期五已經柯煙最後一次，得個4* marth

如果android機課完有石剩 係咪可以轉番去ios唔理佢
下次想抽先用番android機抽？

唔得，d 石係分開計

睇真 d, 係得Android 機有石，轉去 IOS 會冇石，轉番去 android 就有石

就係驚會無石 所以唔敢課太多

估唔到可以咁玩 thx

C 技整埋生之吹息就完美

課完六舊一隻唔中真係迫住課多六舊

我課左四舊中左歌姫同takumi 心思思想追埋hector
定留番翻追echoes女主 or 暑假有女著系列

好難講，黑係上尼真係六舊零金

5%中SS下次都唔知要等幾時,你見新出果d角都冇隻上到呢d級數

不要再說了

咁又唔係咁講
Ryoma係幾勁 但比唔上Ike
Hector而家arena用途不大
Takumi更加唔洗講 見一隻秒一隻
得Azura係真係好有用
不過5%又真係幾吸引

ryoma 唔係公認勁過ike咩
hector都仲係好勁啵

龍馬點會勁唔過Ike

真係好少見咁玩
回復3加falchion 聽落好多血咁
但我a技已經學左獅子 會唔會唔太岩

免費果隻再動紅劍
3星夠唔夠做？定係升4/5星？

呢個係support build，配另外兩隻全反擊+切返，幫佢地回返上70%/80%
雖則獅子都仍然係遠反以外最佳選擇，但係冇咗劍殺之下，上前線要好小心

其實獅子真係萬能a技好多都岩用
公廁技，抽多d hinata先

鬥秒場 獅子好大優勢

如果有azura同hector 主玩法隊 追唔追takumi同ryoma好呢

唔追 拓海做任務先用

Olwen齋食blade tome 得唔得？
唔想餵兩萬毛俾Odin 就係為左武器+
有冇人係覺得唔+都夠用？

好的唔該巴打 咁我留石等之後

如果eirika 直接繼hinata 好唔好 獅子 然後奧義減傷 b 可以追擊埋

減傷奧義感覺唔太有用

有d野想問下大家意見
有時有d好難拎既3lv技，例如roy既激化，fae既回復3
你本身已經有隻五星，再抽到一隻五星
你會拎去食做加1,定係拎去比其他英學佢地招lv3技呢

部iphone壞左無backup過又無link任天堂account
有無可能叫任記比返個account我 我隻lucina同hector

又多隻海哥素材
btw 大家姐同希達留邊隻好
大家姐有+攻-速同無修正
希達+攻-防

梳我冇追post就衝出黎柒
我衰

無可能，我之前unlink任天堂ac, 無左個帳，有課金，差唔多求埋佢都唔比我，不斷重覆同我講好不幸，屌出黎。

食希達拎飛盾
減防版物防得21
攻擊力又唔高
睇你需唔需要魔法盾角色

歡迎加入護肝火紋game

好想買Switch
一部 Switch = 5 packs+

我覺得低過課金

作為任豚呢個唔洗講啦
出年出火紋新傳

我靠呢隊解任，仲爭10次，好辛苦

今年仲有垃圾驚火紋無雙
為左ike同女角我會入坑

I know that feel bro

無雙太辣殺無眼睇

Really?

yes, on switch

其實舊傳都已經好幾條線或者無乜關係唔係咩？

咁唔課喇

手機game無底洞黎
我戒左課手機game好耐

啱呀 重有而家隻game都重有修改
(課咗幾千蚊)

隻GAME執左

唔俾你抽 Hero Fes

爆倉有冇開位?
d 3星升又冇毛, 賣又唔抵

有開 開到400

今日更新啲咩

開game睇下先

留名

Wow

點先升到tier?
宜家去到11, 但好似好耐無郁過

之前打少2期arena jump

幾時派?

【闘技場リニューアル】
5/9(火)16:00より、闘技場をリニューアルします。階級内の順位で次のシーズンの階級が変わる新しいルールになり、シーズン報酬も階級ごとに変わります。 ※前シーズンの報酬は5/9(火)8:00以降にお受け取りいただけます #FEヒーローズ

玩咗咁耐其實我都唔知點先昇ranking

之前係有玩鬥技場就會升

仆街 改版後要追分

屌呀 上期競技場未派毛就黑左

屌過埋3點都唔派

呢個pool必抽

垃圾banner同加經活動

有兩隻
Tharja同linde就 無毛俾佢地

抽返黎j吓都好

上面咪寫左 聽日香港時間朝早7點後有得拎

Sor文盲

三最強既女法齊晒 好想抽

飛行紅色得希達同大家姐
能力上黎講差唔多
但係功能上大家姐打到斧職打唔到法師
希達check 到主流法師但係打海哥班斧職會收皮
我都唔知食唔食希達好

個男法pool會唔會太吸引

相性希達打爆大海

投票點投好 啲囡囡個個都咁正

有冇圖睇邊隻對邊隻
公司收data收得差更新唔到

12號先開始

黑絲應該穩贏
不過linde 有美腿

痴撚線架

佢個公告有啲關於投票大戰嘅野
求翻譯

劣勢方 投票時三倍得分

其實係咪無影響，應該要追住輸個邊

不過唔知博唔博得過

新pool 邊隻有前途🤔

騎隊黎計 leo有冇用

今日係咪唔洗開Game?

純粹官方唔想好似前2次咁
羸個邊大幅拋離輸個邊

出齊cecilia ursula 勇書兄妹 都唔考慮leo啦
利申 差勇書妹齊哂上面

做完5月任未
升哂d有用角色未
d主力學齊技未
做哂既 今日唔洗開game

開game唔是有石攞咩？

幾時出賽莉卡

突破盲腸

其實d任應該都係得15次重甲係難同花時間， 今次得1石我諗唔少人都懶得解

利申： 差6次， 苦戰中

無hector無粉甲無5*重甲表示

屌 修練塔10樓全撚部屈鳩你
40速被人追擊做乜撚野
又瘋狂被人逆色反殺

我屌你老母

劣勢三倍分既話
會唔會揀晒劣勢總分高啲

我都無, 全4星, 揀場打

試過唔知Michalis定三龍將俾BUFF哥反殺, 睇返佢5X攻4X速

屌抽女pool中蘿莉皇帝
4隻之中最唔想要果隻

我接受唔到我隻caeda被綠法追擊反殺

三倍分咁追 好快變優勢方.........

卡米拉係贏5倍

今朝英雄祭完之前中咗加速減魔防歌姬，abc奧義武器點繼好？

最後石先中

訓左無睇 競技場做咩無左

可以參考下

不過幾乎大改
成本高

一開始就咁難揀

我左你右啦咁

Why

第一場就係決賽

冇得解

Not

Both

提提各位唔好幫襯改毛改英 見隔離登有人offer呢個服務 用改英打arena必ban咁濟

請問投票戰如果第一回合就輸咗 係咪跟住會冇得玩

輸咗下輪會叫你揀第二個

玩完飛任
真係覺得攻防buff全部好重要 缺一不可
仲要裝移位技

冇飛盾

無能力解飛，騎，重甲任

刃盾舞紋 4個我得盾舞
打得有d辛苦 10場得6場左右

總之啲角色要痴埋一齊唔好自己衝出去無雙

飛刃紋章送嗰喎

其實紋章效果會唔會疊加，有兩個隊員有飛刃紋章嘅話會唔會加8攻8速?

唔會疊

紋章係會疊

紋章可以疊

原來可以疊架
咁雙盾紋咪打不死

傻豬黎 修練塔10f間中會有60攻45速up既怪物
逆色都照殺你呀

岩先打10F有隻lukas上埋buff 51def
+ATK camilla 打0x2

唔同嘅紋章先可以疊吓？
相同好似唔得

點解會做到咁高防

電腦隊屈數值是常識吧

想問好耐
紅劍buff機妹妹減血+防
A技學乜好
學獅子加硬啲
定係鬼神/飛燕好啲

大家偏向抽新英pool定係系列pool (e.g. 今次男女法)

有勁嘢咪抽 女法就抽 男法就不了

見d人話重裝隊又崛起番？因為新地形

有無人有打arena 我覺得難打左好多

正，一堆送石任

係
隊伍得一隻加一但成日見到對方全加3、4
或者全繼技騎隊

仲要打入隻用加分角

難打咗
利申: nino隊 Nino Ericka Azura 重甲紅劍 678分到 打咗三場 兩場中間有4格減傷都輸

唔覺

一turn內殺哂 連增援都無

是否近戰隊再度崛起

Where?

防禦任務

得兩粒石

2x10 +2 算係咁

2x10??
唔明

獅子卡米拉企地形可以坦完薩莉亞再坦陽花

防禦任同關算易， 感覺上係小試牛刀

唔係total 12石咋咩

得12石咋

對唔住手殘
2x5先啱

今次仲唔係Sheena meta 實質雙防60

好似易打左，係未因為有地形影響

唔使學飛燕，阿妹追唔到嘅只得劍同高速法，堆高速法低防，唔追都斬得死，劍可以學劍殺打

學獅子或相性都ok

相性好
獅子完都唔夠30防
仲要每次扣6血

nowi
nino
pvp學咩技好

nino月虹獅子攻立
nowi月虹獅子埋伏

得一隻 Roy

一夠石就忍唔住

你地更新完鬥技場有無高分左好多？
成日見到686-690
不過相對敵人都勁左好多

啲新場幾易玩

多場溝淡左少見左以前D西場
以前兩邊比牆擋著果個

果個先正

嗰個慣咗反而唔難，成日敵人會走減一隻去上路或下路

仲有，會發覺敵人係一條線咁行，可以nino射一炮射死正前，再動走，用肉盾頂一下，下回合nino射死兩隻就基本贏到

孖橋嗰版真係，我依家都仲未諗到高勝率方法，由其唔個場有紅法就好撚難打

孖橋都係搶中間空地
搶唔到就會自己人塞死曬捱打

儲廿萬毛，正式啟動！

孖橋我從來都係靠退後再動黎拉散敵人陣型
90%勝率以上

但雙牆中間樹 或者幾座山+有d樹林個張
只要敵人有再動+法/勇弓
出事機率極大

改版之後啲地形，搞到有時差一兩血先殺到，就輸硬

英雄pool抽唔到Hector…
諗住抽隻靚IV Julia又反而中…

裝Bonfire定Ignis？

bonfire

食軍師學緋炎

690-702根本同前一段完全唔係同一個世界
痴線架

平均加12以上 數值都唔同啦

加好友

打到第七場先輸
見到隻Ike+8
歌姬打唔入，蛋米拉收皮
隻加分用anna直頭係累贅

Update左見到有d新地型，類似有土包圍住果d, 想問係咪入左去，有得加防

我想知魔防係咪無影響

感覺上加雙防

馬隊用四騎定三騎一再動好D
兩種都好勁

唔洗感覺
係敵攻擊0.7倍

三騎一再動一定勁

These new maps include defensive terrain. A Hero on a defensive terrain tile receives a damage reduction of 30% of their Def or Res.

對唔住 係根據自己既防去減人地攻

好後悔之前on9 食左老師
打算勇哥 暗夜大哥＆二哥頂住先
三隻c技分別goad cavalry, fortify cavalry, hone cavalry, 得唔得

Btw , 勇哥自帶goad, 無得享受加10 buff 配鬼神3既快感

打10lv塔
我個隊

相性槍都打唔入咁誇
有無裝到劍殺?

我個隊，有時換4* eliwood/Frederick 或者3*cecelia

係味4招騎buff每人一招？
定重覆用goad ?
上面有人話可以疊

英文好似錯grammar既？

呢個大英雄未打過

蒼鴉任點玩？砌唔掂
要用蒼鴉殺蒼鴉

已經唔記得之前點過
又死左幾次
有冇人有攻略

唔理用蒼鴉殺蒼鴉嘅話
用卡米拉可以無雙

諗住一次ko兩個任

Subaki
補師
舞女
加隻法師打重甲

冇裝劍殺，佢隻ike仲有埋緋炎，硬撼唔得

用左一支水搞掂

點打

蛋米+azura ko隻重甲 之後大波殺上面隻忍者

之後蛋米打一下ursula ursula 再後補 然後azura移走蛋米 之後等劍騎送死

最後個忍者用蛋米 大波慢慢ko

見頭3場0死，食住個勢爆左兩枝水打埋個4場
第一次0死上到4734分

呢度係咪個個4900分

唔係 5000分起標

神

用騎隊解蒼鴉殺蒼鴉任都算易
反而安娜我要升吓lv先， 得3星17lv

多謝提示，終於過到，用咗兩三支水

冇升 ursula

唔夠加值，點打都係 47XX

騎隊點玩法？救教

煩緊Ursula個任嘅話，可以諗下打返主線9-3喎
果度有得神風式攻擊又可以復活

過到，排啱位就得

而家係度同時練緊anna同蒼鴉
由lv1 練起

蒼鴉好快練好,70體內已經三十幾lv
anna由2*練起

暗夜大哥打算配
相性
反擊兩下
騎雙防加6

得唔得？

其實4星蒼鴉LV40, 裝HP聖印, 食晒雙防+4之外既3個騎BUFF就可以一開波直接反擊秒殺蒼鴉, 之後自由發揮就得, 我有用獅子王, 可以秒殺紅騎劍, 2隻暗器又扣我0, 基本上一個都可以清場

練冇問題，不過進化要毛

防守永遠都28x
點可以451

而家防守落bonus角都會加分

終於解晒d 修練塔第10層既任, 可以專心升安娜

同埋其實而家追排名係味無咩意思？
50% 求其都入梗
再向上都係多100毛咁大把

有冇d 資料/網站介紹下唔同角色技能配搭介紹？
抽左幾隻想玩唔知點執好

Feheroes.wiki
去角色頁面》strategy

不過唔係100%好野
要自己filter

其實我都唔係好掌握到係咩玩法

最高個階級係4石3000毛， 最上3個階級都係4石， 所以至少個目標應該都係升到呢d 4石階級， 每個階級各自頭50%既人完季都可以升1-3階， in game通告有個表可以睇

要石不如俾多d毛我
差落10幾萬毛債

就快夠2萬毛
想問問我應該升olivia先定係女主槍, 定有其他更好選擇
我目標係穩定D 0死7場鬥技場

每期唔爆劍都0死到
4760分左右
第四隻係加分角

會唔會昇xander好啲
一來勁二來應該係下次嘅加分角

但如果想高分d要5星
下期應該xander同男主

暫時唔係好敢諗住衝高分, 上到去做唔到0死都無意思
反而想每期穩定上左47XX先, 你地係咪一定升哂3主角上5星?
我有ike又唔係好想升xander, 同埋為左一期arena先一隻大英雄好似好唔抵

所以我好掙扎好唔好olivia先

我已經當xander主力咁用

你再動角5星左未? 主角升成點
我明白xander好勁但毛太珍貴, 想打好基礎先

Nino 減攻加魔防 速+1
Buff書月虹獅子攻立攻舞

Effie 減攻加血 攻+1
勇槍月虹鬼神守備攻舞

Olivia 減防加速 血+3
銀劍 無奧義 相性2 救援3（未學）速舞

第四隻加分角 通常揀守備舞/魔防舞
兩招都無就食cecilia 學魔防應援

一個月其實有幾多次arena?係咪5次?
同埋想問好耐, 點樣set防守隊

我隻effie無勇槍啊, 頂哂籠俾佢學普通勇槍, 學唔到+
其他配置我勉強跟到 (不過宜家Nino無獅子, 用緊life and death, 我知我ON9但無Hinata住)

Nino魔防要高
我個隻effie減攻
儲緊毛升第2隻

我呢個陣犧牲1個 buff
去換一隻可攻可守既effie入隊
正路應該入槍女主
但槍女主無effie咁高殺傷

我隻Effie減攻加速, 我屌佢老味
你用緊勇槍+?

梗係啦 減攻再用4星勇槍 得40攻

哪有咁7多毛

重有YouTube有個叫PhoenixMaster1嘅channel ,有講skill inheritance 可以參考下

咁我本身係有azura, olivia都係4* lv40+1

嘩屌5000毛, 12石
即刻夠毛升5星

唉都係唔升Olivia住, 4星同5星技能上原來無分別, 純推分

集思廣益，升邊隻上5星好？

妹

岩岩手痕中左4星加攻減速Eirika
係咪唔理想

Thanks 巴打，但已有5星妹
再動角都已有

nino

呢隻攻防靠相性

所以性格唔太緊要?
佢幾靚, 有D想揀佢上5星
主動學Rally Res
奧義Moonbow
A 相性
B 唔知
C Hone Spd

屌又係得相性2, 無奶油食左自己隻5星ROY

與其升咁多五星，倒不如突破呀妹

突破左+1係咪升幾點能力值？會唔會冇咩分別？ 小弟唔識野

每次見到人地有勇書哥都會諗起自己ON9食撚左, 揼爆個春

好似話突破一次會加2點能力, +10就全能力加4
所以4星角+10, 能力上會勁過5星0突

依家仲有呢d隊

有無巴打同一部機 雙開兩個帳？

益街坊

防守拎到572分，其實代表咩

有防守加分角

防禦地形好正 Y. Tiki硬食nino兩下都仲喺切返range，跟手奧義反死埋龍馬

邊隻係？

攻防都係果10隻

Xander 點配好

終於解晒全部任

哦，但我想知防守點先拎到高分
總之有加分角就上到500以上定點

咁堅
Training tower個幾個太難

如果得解放之王同sheena兩隻4*
再加兩隻3*, 有冇咁可能解到重甲任

我用解放王, effie, sheena, wendy, 全4星無另外學技, 我覺得重要性係wendy > effie / 解放王> sheena, 一, 兩次攻擊要殺到對手呢點太重要, 所以wendy既加攻, effie / 解放王既暴力比較有用

Wendy係咪Gwendolyn
我另外個隻得draug
無effie

係, 上次未有解放王我試過用draug, 真係唔掂
之後升多隻wendy先用2隻wendy, effie, sheena先解到

defensive battle part 5 hard 個task點過

我好似係騎隊獅子王, 勇書哥, 老師加takumi, 其實都係瘋狂秘殺佢出既野, 好似無乜特別難打

但係佢有重盾紋章

岩岩夠2萬毛，有Ephraim又唔太想女主。
求推介

升騎隊
Eliwood 勇書哥 cecilia

唔升Xander？

勇書哥要食埋藍魔殺2先可以一回合殺到蒼鴉
好彩佢有千幾SP唔怕食

要6萬毛

騎兵好似好抵stat, 呢隻玩反 升唔升得過

Stat唔成問題，Core用Xander Cecilia Reinhardt
今期帶四星Clarine，未繼盡技能一樣去到4770左右

配合上我覺得Xander強過Eliwood
用Eliwood的話就全隊三隻都側重自回合，而Xander敵回合比較強
防禦地形+騎buff之下，近戰點打都唔痛
好適合Cecilia / Reinhardt行動完，就用swap/reposition放Xander上去

cecilia有咩咁好用其實
用nino 書？
我騎隊xander eliwood Reinhardt titania
需要高速高魔防遠程就olwen換走自己啊哥
準備整本odin書比olwen
暫時都可以講話冇咩關打唔過勁到痴線

引繼得多 會唔會出事？
想玩兩個帳

我個人係死線待伏

勁在唔使抽 用落當然要換blade tome
換完單發火力可以推到70+，加上有實力嘅綠騎選擇都唔多

騎隊4星夠唔夠打？

死線 待伏
係咪
Life and death
Vantage?

我覺得可以考慮
B 技 Quick Reposte

突然諗到，用十毛將兩星變三星再賣番佢 咪多咗百四毛囉

一星變兩星要20
兩星變三星要200

隻Eirika好唔好食左我隻5星roy學相性？
定係學4星Selena既相性2就算？
Roy升左咁耐都無乜用過

2夠

得1隻Selena，照食唔怕

Btw長期mom post

自己諗
食左就無相性
用2係因為相性有副作用

用得都預左唔俾藍色掂
我係諗緊我隻加攻減速Eirika係咪真係值得投資
Allin佢我隻Nino就可以full buff

隻野本身速低，+攻最好
魔防又係奇低，遇法師都多數死，+唔+速都一樣，用啦

宜家毛好似易賺左，上到4千分，有tier15都穩袋4千毛。好彩守到就有5千。一個月一定夠2萬

之前成堆人bug石抽到+10果陣冇玩
淨係KEEP住登入拎石
近排冇野玩返黎玩下 抽哂所有石
想問下依家有得學技既情況下
係咪主要揀高stat同好iv既黎集中培養就得
附box圖

yes，不過4星留黎升做五星 突破好過啦
打高分真係靠突破

Eirika速低？
我係咪玩緊第二隻遊戲

唔係
Stat依家唔太影響分數
Iv好重要
但突破更加重要
仲有學齊技都會加唔少分

我減速, 得32
加速38

thx巴打解答
咁係咪揀自己有愛既黎培養就得

練隻Olivia

幾個攻略網都無乜共識Eirika B技學乜,
有個建議Sword breaker, 巴打們有無提議

想問tiki young perfect IV 係咩

我都係相性 劍殺

而家入坑會唔會太遲,冇左個大英雄祭

又係無劍殺3, 我真係恭喜自己

抽女法 都夠做
3個女法都勁

儲定石囉

我隻eirika無改b技

其實都未嘗唔係好事

加攻Nino學獅子定鬼神好？
B技又學咩好

唔該

好似係獅子, 攻立

Azura B技同奧義學咩好？

劍殺二夠啦

原來三星倉鴉殺倉鴉咁簡單
上前偷雞完再動逃走，然後暗夜王子一人打曬

我打9-3算

是咁的
前排英雄祭抽齊四隻 將四隻放埋一隊 遇到啲西隧場 會塞住晒 點搞好

投票大戰第1round係咪應該揀個輸硬既

9-3易啲

b技救援行路 奧義月虹or冰蒼

linda輸緊

終於抽到妹，但加血減攻
算，用住先，好過用阿哥

linda抽到隻減速 毫無疑問攞嚟幫隻減攻嘅加1

我揀左henry

有冇揀左軍師既講下咩情況
未得閒開game

linda一次劣優就反cup一倍，咁好難估喎

頭先信錯你揀咗linde

屌洗濕左個頭allin左Linde喇

會輸final喎，拎少500

屌中伏， 而家henry贏緊

今次好難估

一間leo3倍又會跌返

新英雄，5月15日

【新英雄登場予告】
5/15(月)16:00から『ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王』より、主人公セリカをはじめとする4人の英雄たちが★5ピックアップで登場！さらにストーリーマップ新章「共鳴の儀式」と期間限定スペシャルミッションも配信開始！

日

英

賽利卡

5pm
Julia bb 52,406,200
Sanaki 137,860,778

Celica有啲屈

From reddit

New skill:
Celica: Ragnarok (Red tome)
If unit has 100% HP at the start of combat, receives Atk/Spd+5.
If attacking, unit will receive 5 damage after combat.
Celica: Distant Def 3 (A slot)
If unit is attacked by foe using Bow/Dagger/Magic/Staff, receives Def/Res+6
Boey: Gronnowl+ (Green tome)
During combat, boost Atk/Spd/Def/Res by number of adjacent allies x2
Boey: Earth Boost 3 (A slot)
If unit has 3 more HP than foe at the start of combat, receive Def+6
Mae: Blarowl+ (Blue tome)
Mae: B Tome Exp 3 (C slot)
Genny: Wrathful Staff 3 (B slot)
Damage from unit's Staff will be calculated the same as other weapons.

張圖咁嘅樣，由本來好期待，變到依家唔想抽

所以啱啱轟咗35石抽女魔導士，得返3石

咁衝動

中咗妹

好搞笑

如果冇晒啲旗仔可以點拎 除咗做任

感覺四個都好勁咁

每日送幾支

linda又劣勢

喂，咁好難估喎

Celica張banner竟然冇Saber
明明Echoes入面存在感高過晒同線其他角色

留返開多個pool

新pool好似幾正

不了,死等泳裝(希望有 )

加油，中間應該仲有個六月新娘要捱

有泳裝就stronghold

咩係六月新娘？

類似復活節果類節日限定角色
呢期update嘅datamine加咗啲新icon，入面包括花束
有人猜測有機會用婚禮做主題
本篇亦都出過Eirika新娘造型，所以唔係完全亂估

課金game點會無呢d

呢張吧

都要睇係邊個囡囡做主角

唔記得d flag係唔可以帶去下一around

可以

頭round d人分得散，理論上應該易爬rank

Merric劣勢咗兩粒鐘，終於追到互角

究竟你係咪機王大雄

xander a技相性定獅子好

火紋post日經
我用死線

死線3得5星有，哪有毛

裝死線唔會俾nino秒咩

冇嘢啦 暫時未組到騎隊 冇buff

我就係因為無勇書哥先唔搞騎隊

睇唔明新補師招技
乜鬼野杖傷害一樣

正常傷害計算入面，杖嘅最終傷害係減半，有呢招技就唔會減

未睇stat, 史力加應該係大獎.
不過個樣怪怪地
同埋我連Echoes都爆左宜家先知係東山央奈配音

我覺得只要打晒quest用晒旗仔,
最後無論撐落水狗或者做勝利球迷應該都唔會差太遠.

不過今次大家記得輸果陣先用旗仔, 有三倍速.

弓職打人嘅傷害係（攻擊-防御）
平常杖職打人嘅傷害係（攻擊-魔防）/2

我屌終於可以開始

咁好似冇乜用

エリーゼ有d機會用得著既, 本身有42攻32速, 食晒2個騎buff都有機秒殺到人
如果以後多d好似セリカ武器o個種滿血先發動到既技, 可能帶呢種做到半個打點既補師會有著數都唔定, 不過現時應該係無乜用

正常唔會拎xander硬頂法師啦
死線加騎刃鼓舞加紋章，推到xander38速，咁樣頂nino仲實際
不過正常都係放隻eliwood頂nino一下

飛行隊係咪除左蛋米拉同日乃香係核心
剩兩隻亂放都ok?

一隻落飛盾鼓舞caeda
另一隻就用大家姐或求其搵隻飛行系繼飛刃紋章就ok

linda互角中
新制度正喎，好撚難買死一邊贏

第一日係啫
玩晒旗之後都係睇人氣

我有冇理解錯！？
我冇+值都上到 rank 314!?
未改制之前明明入5000內都好勉強！
而家打rank係咪變左+值唔重要?

你係喺Tier13入面排314

因為而家排名係各個Tier獨立咁排
你喺Tier 13，未係最高Tier果度，爭排名會易啲
今季鬥技場最高Tier 15，分數排名同未改制冇乜分別

Linde黨比D力得唔得, 無機會用旗

咁即係我跌左好多個RANK

Exact7ly
擒日只係出現一次劣勢30分鐘，醒唔起要用旗

黑絲黨未食飯咩
快少少優勢好冇

尋晚咪優勢囉, 比晒機會今朝起身都係追到same same.
點搞呀

仲有成千支旗未用啊

留下round用is ok

我係黑絲黨 但今次改成咁未劣勢一定唔用旗
我仲有成千旗

Linde劣勢啦，快啲！

劣勢 互角 劣勢 互角
無限loop

有無巴打同我一樣勁少靚個體值
得隻+攻nino係靚

抽過兩隻5星都減攻

3星靚iv都要升

一隻靚既都冇

靚IV 難求

經常

不如整個連登我最喜愛英雄排名 表揚一d有愛角色，同分享下點配技

我先
1. Hector 世界第一
暖男成日擋晒攻擊再反殺對手
點配技都屈機

2. Linde bb
性感又高速
對住紅角同低res=秒殺
配desperation 冇得輸

3. Acura bb
神秘又有美腿
唱歌好聽又再動
配救援 劍殺都咁好j

Nino世界第一

Linde個pair same左成日

啲人武器都唔帶

仲要+2

黑絲個邊不如停攻先唔咁玩落去唔係辦法

我唔會打假波

不過我都差唔多offline左成日

22600 排5萬幾/圈外

22600緊係啦

300k, 排800/6000
而家主要係怕henry唔小心贏左

痴線四星升五星要20000毛 點儲呀

每個月打齊競技場都萬幾 仲要時不時送5000 一個月起碼升到一隻5星

用緊auto 帶練低lv 人物呀
我都會拆左攻擊技廢事佢殺哂啲人

Arena改左規矩，一個月5次鬥技都應該夠2萬

玩玩下就會發覺個倉唔係雞肋就係爛IV，拎到毛都唔知升乜
正身淨係升過女主，同埋開荒果陣用過嘅女Corrin，剩六萬毛
副Acc升完女主槍，近排決定all in咗三隻騎

你地啲爛iv有幾爛？

打手減攻/減速 加防/抗

減攻加速Effie

一樣

今季鬥技場四隻:
Y. Tiki +攻 -防，繼承前好難用，繼續後呢個IV反而唔錯
Hector +防 -速，mage meta之下+防基本上冇乜大作用
Effie +速 -魔防
Ike +魔防 -血

我好多三 四星角 得一隻五星 唔夠做 急需毛

唔好亂升
Post個box出黎幫你研究下

終於決定5星左Olivia先
Eirika同女主等下先

好撚辛苦
蒼鴉 擊殺蒼鴉 搞唔掂, 投降
唔撚想練了

打9-3啦
有得復活角色，唔怕死人

9-3果度帶隻Dancer，另外兩者清場就解到
四星Ursula升到lvl40，冇buff都可以捱到敵方Ursula嘅反擊，加再動輕鬆殺

mo la mo la
連linde都搞到咁,
睇黎tharja team黎緊果兩場都幾難開3倍速

最慘係想跳船都跳唔到, 局住陪病驕玩落去.
咁都幾切合人物性格ge... hee hee hee

爛IV下限

-att +res 龍馬
-att +spd 勇弓
-att +hp 蛋米
-att +res hinoka

我已經唔想再諗自己有咩爛iv

屌 巴打我同你一鳩樣
減攻蛋米 減攻尤莉亞
但我有隻加攻日乃香 加攻斧米拉所以照投資蛋米飛行隊

呢隻game玩死一兩隊好悶 ⋯d5星角放置擺倉好浪費咁

大約抽左十幾次 想升jeorge 但唔知勁唔勁
另外，如果有重複角仲要四星黎 點處置佢好？

其實都係有啲爛有啲唔爛
5* Lv40 Azura +SPD -DEF
5* Lv40 Eirika +ATK -HP
5* Lv40 Eirika +DEF -HP
5* Lv40 Ryoma +DEF -ATK
5* Lv40 Karel +HP -RES
5* Lv40 Catria +DEF -SPD
5* Lv40 Catria +SPD -DEF
5* Lv40 Clair +ATK -SPD
5* Lv40 Reinhardt +DEF -RES
5* Lv40 Julia +DEF -HP
5* Lv40 Klein +ATK -SPD
5* Lv40 Jakob +RES -ATK
5* Lv40 Lachesis +SPD -RES
5* Lv40 Nowi +DEF -ATK
5* Lv40 Xander -
5* Lv40 Sharena -

唔好升Jeorge，現環境弓手冇用，甚至可以考慮完全唔抽無屬
四星角留起佢，個box有排都唔會爆，日後繼技一定有用

個 box 爆到抽唔倒野

竟然....光與影弓手黎講最中意佢
都想問下英雄戰d角幾時會轉？打黎係for升技定可以上場用

冇計，弓手攻力不足，Parthia又set得太雞肋，專武都救唔返佢
大英雄戰會定期復刻，不過隔幾耐就話唔埋，好似Narcian咁三個月都未出返

呢隻驚唔使升技，只有繼技，呢班免費角上唔上到場都係睇實力
好似Xander咁有專武又騎馬咪多啲人用，亦都有Navarre咁完全被遺忘

蝕曬排名毛

出事 呢個box我見唔到有價值既野
女主槍囉 camilla囉
其他都係狗糧

自膠繼技先岩
咁一隻角最多可以繼幾多次技？？

一隻角色 可以繼無限多既技能
但要花費sp學

而每一隻狗糧只提供3招技能
前置技都計一格

真係好差咩 刷左好耐先有隻lucina 幾屎都玩落去

狗糧 weapon都可以比人？

lucina唔係差
但要隊員配合佢 競技場依家紅劍玻璃炮好難生存
無全反擊的話 綠法都係照sm你
主流既藍色你又斬唔郁

參考下 雖然d新英資料我仲未得閒update

唔該巴打

你個LUCINA 加速減防 最靚個體值
建議練佢

啲卡有位放就唔好賣,有用
另外 ALL IN 抽女法師 啦

一定操爆佢
話說想問下咩係加速減防 點睇的？

Tharja surewin

點用蒼鴉打40lv蒼鴉
佢唔秒我已經還神

打主線啦

肯繼承就可以 但真係唔想俾野佢食 好浪費

我咁打

我用騎隊打, 裝HP聖印俾蒼鴉, 佢就可以直接反擊秒殺LV40蒼鴉

我用托海食左大波忍者，一隻開無雙。
之後隻蒼鴉執雞

玩左兩日咁上下
應該先練邊d？

賽莉卡把專武好似一般般咁⋯金身先大力
但係金身條件就無得繼承攻立

仲要一係繼承B技回復，一係抽埋隻新奶傍住佢咁打⋯

因為手機game, 買左3ds 隻fe hero, 有咩要注意？

5星紅劍
4星藍龍女
2星女主

你買咗echoes下話?

係阿

有大海緊係易打啦 我廿幾lv就攞去打40lv 冇大海真係難搞 好難控血

遊戲台有post

冇乜特別，呢集好易玩
開頭四個村人好快可以轉職，Gray最好轉傭兵，Robin最好做弓手/法師
Kliff最好都係轉弓手/法師，村姑就轉修女
同埋最好睇定同伴加入條件，唔係第3/4章好易會miss

已沈

差唔多啦

有軍師有Leo
最後一round 對黑絲可以瘋狂開三倍

搵唔到，有冇link

邊到睇到條件

今round d旗仔係咪可以留去final用？

軍師組會唔會已經過咗用旗嘅時機，以後只會被對面追到互角，唔會再劣勢

Julia 劣勢

應該輸啦

又係年經 之前諗住升舞女隔離個重甲女
但中左nino之後就打消左個念頭
依家又有20000毛
升返重甲女定其他

等final 爆把啦

食屎啦蕩婦

睇你缺咩角色
暗夜大王子都係好選擇

因為我見gamewith話大英雄隻暗夜騎士必進
如果第二選擇就係重甲女 佢算最好用
因為無課金 唔敢亂升角

高防全反擊騎馬劍
無相性既藍色近攻好難秒佢

求答
另外要拎哂旗係咪一定要爆兩次劍？

仆街了 elia反cup

係
係
3+3 自回
3+3 爆劍

Thx
屌佢好撚賤

最佳策略點拎多d毛
我諗住頭兩round夠分上到2100毛就算

上2100會出事
最理想係搵個人氣最低＋輸梗既陣營
用最少既毛打最高既排名
然後下round 轉去第二個最廢既陣營
做法一樣
最後入返羸家陣營 all in毛

julia 由劣勢
50分鐘反cup成優勢

原來係咁，下次咁做

但係咁會拎少3次贏家毛，即係最少都蝕1000
同埋都難掌握點用最少旗拎最高排名

係
其實好睇運

優劣優劣 loop

劣劣劣劣劣劣劣
啊～

屌你老母我比人讀心
課左2百想追綠騎
但禁親入去都唔比綠色我抽
最後40石抽得兩隻綠色
兩個斧男大叔

最尾應該淫娃贏

又倒轉返，終於用到4次3倍

但劣一下 輸返15億

3點新pool

哪有石

禁幾個制就有

軍師除左一開波劣勢左一次， 之後就最低都互角
不過就算今輪無機會開三倍速， 下輪都實大把機會

宜家想keep 1700毛都難

等3倍開旗

得1個鐘，打兩次，應該夠呱
一日都唔知會唔會劣一次

理論上如果人多個邊應該係得早期先會出現劣勢
到後期應該都唔會

除非有得買旗

Datamined Information for upcoming event:

1. 大英雄: Llyod 劍

2. 第一隻大英雄重生: Narcian
Quest: 用 Alfonse 殺 Narcian, 用 Narcian殺Narcian
3. 聖印任:
用三主角,Felicia, Donnel, Draug, Hana, Barst 殺怪
4. 新地圖 應該係之前講果個
5. New Banners: Rite of Shadows-> Focus:Weapon Triangle -> Focus:Battling Lloyd -> ??? Wedding Banner

我之前好似賣撚左隻Narcian

3抽屎已食

我真係恭喜你啊

150石5 5* Celica Mae Boey Abel Effie WTF

女主 個畫師唔係好得

八抽冇五星
不過有隻完美iv titania
而家準備用哂舊個隻titania d sp, 學哂d有用既技
升左新個隻上五星之後就比佢食
減物防加速，正啊

8抽無5星
再見了各位

呢d辣殺game玩黎哂時間

50石抽到史力加, 點知開心得太早, 一check iv又係-att +res.
上次sanaki係咁, 唯一一隻4* tharja又係咁, 全部-att

呢隻垃圾驚真係好撚煩

八抽好閒我都係八抽冇五星

無課8抽好撚多

隻五星鷹眼係咪俾人食最好

Llyod個樣好似跟現實時間老咗十幾年咁
原畫瀟灑又帶點佬味，而家變咗all in佬味

抽咗5次 4次都冇紅色 屌你老母

垃圾驚

60石沉大海 屌你老味

same

之前想抽ike用左成100粒石咩都無 抽hector又用左40石又無 依家60石又係乜撚都無

廢 game

辣殺驚

鬥橙大會?

請出招

［img]
all in 抽到 呢隻勁唔勁？

PVE神器 必練
鬥技場步兵殺手，不過而家騎隊飛雞大流行，呢隻忍者冇當初果陣咁強勢

無隻想要

Tharja(+速-血)
Eirika(+攻-血) 守備應援 劍殺
Azura(+攻-魔防)
Julia(+魔防-血)

Tharja(+速-血) 獻身 死線 攻立
Eirika(+速-血) 守備應援 相性 劍殺
Azura(+攻-魔防) 救援行路
Julia(+魔防-血) 引寄 獅子 攻立 攻擊鼓舞

以上咁樣配得唔得? 求評

Julia唔夾攻立，用綠魔殺/切返會好啲
我覺得Azura可以考慮落埋劍殺，由玩家控制果陣救援行路其實冇乜用
同時，呢四個角對住龍馬都幾易炒車，落多個保險未嘗不可

Azura如果裝劍殺 基本上秒硬紅劍

咁Tharja 輔助技配咩好?
獻身好似怪怪地

諗唔到配咩就萬用技reposition
點都唔會無用

預測未來競技場會有一大堆Celica 做defensive team

忍手阿各位 忍到出婚禮banner

allin咗

Julia呢round得1300毛

用唔用旗好? 等成日都冇 3 倍
儲左成千支旗

留下rd啦

好

鬥技場第1次拎咁多毛，4900

好彩有隻5星Roy

獻身無問題 tharja只要用一次獻身就可以發動攻立3

大英雄mvp又要出場

乜都抽唔中

始終都係要升主角一勞永逸

飛行隊全面進場

點解Res 會扣左兩點？
攻擊又差咁遠，我睇唔明

四星五星

On9,自膠

5000個位果然好伏
臨尾用多150支旗點知排5117

頭一日我覺得係關鍵
第2日雙方已經少互毆，好少3倍速俾我追分

其實我覺得係第二個鐘
3點開波一定係互角
4點多人個邊係優勢
5點就會係劣勢
如果人數差佢太大，最壞情況就可能只現一次劣勢上次黑絲對julia就夜晚都仲劣多次

我有老頭

五星老友記

加入左大波妹陣營

幾時先有

順利7勝

不過全5星都係得4754分

你+數再高少少就連七勝都難

我淨係希望夠分上到有4石就算，唔要求再高

今次我有全學技5星加分角
平均有690
但爆左三劍都連三連勝都未試過

咁撚癲
我都係安份守己算

每次680x7 未出過事

685左右就係界線
超過就會成日一堆高突破豪華技能對手
我先一隻加一同一堆level 2技

係 對面有再動就好易死 到底要點打再動

Wing of mercy 都好L西
次次以為食硬呢場佢就突然飛過黎

垃圾Roy做bonus角都係冇人用

其實想食佢好耐

我用緊

大佬咁搞法用唔到旗仔

成千旗

千六
之前冇用過

我都千6啊屌，robin出下力啦

入左軍師陣營, 應該仲會出玩劣勢

軍師都用唔到
成日same

Same 佢老母咩
明明有高低

印象中軍師都出左3次劣勢

用左兩次
照呢個頻率清唔曬

4個鐘都劣唔到一次

其實裝相性 劍殺 速度威嚇 加速個體 34速

都好勁下啵，一隻roy可以check紅劍紅魔，綠斧綠魔

就算裝劍殺好似都未必秒殺到主流角色, 而家既生態黎講我覺得唔好用

人地有隻勇書哥已經乜都唔使CHECK
瘋狂退後就差唔多

隻隻紅色都比勇書哥秒架啦

但勇哥係籃色都算最容易比紅色反秒果隻
攻擊一條龍反擊一條蟲

好似same 左成晚
睇黎勁多人押劣勢方
會唔會爆大冷比軍師勝出埋

上場julia只係輸少少

same
Azura nino Erica Xander

都幾億接近十億

有場688分 打4重甲 全部遠反 重甲紋章 一兩隻+1 難以想像700分點打

又10抽全3星
為咗lyn先玩
到依家都未抽到

Lyn係幾好j嘅

屌，軍師劣完竟然同我講same

食到2次劣勢
而家陣營內2xxx, all 7xxx, 仲有1500 旗， 如果兩邊一路互角到尾， 我應該都會keep到咁上下排名， 已滿足

劣勢可唔可以有 SMS 提示

下次佢計優劣勢應該要加返個絕對值， 剩係用% 黎分既話中後期真係永遠互角， 好似而家咁差1B都互角

軍師TEAM大力少少啦唔該

不過睇返第二輪...多人的一方第二日開始應該唔會再有劣勢

應唔應該用哂 d 旗？

我估佢大約係超過10% 差距先出現優劣勢， 頭先計過吓， 軍師本身領先緊1B時， 都大約要比サーリャ軍多4萬5千人用200旗先會令サーリャ軍劣勢

無架喇, 我22000都照用, 總之用晒就算

唉睇黎都要照用

700 分 剋屬都比人秒
見到蛋米拉 雷 神 再動 就知要 死人

壓著對面 又唔俾劣勢buff對面玩 真軍師

好無聊咁mark左過去5個鐘既分數
サーリャ呢幾個鐘分別比軍師多154M, 237M, 180M, 169M, 今晚軍師應該有多一次劣勢， 不過可能係半夜
利申， 鳩估

大波係咪唔會有劣

我諗無乜可能會劣

寫得唔好， 上面4個數字係每個鐘內サーリャ比軍師多得既分數， 即係平均每個鐘追180M左右， 過多幾個鐘應該會多軍師1B

可以睇呢個日本網，佢有KEEP數據，佢下次會1800更新

我剛剛都簡單計左，而家平手
到時最少要嬴20億先會對方劣勢，每個鐘贏1.8~2.5億，即係要多9~11個鐘
凌晨左右就會出現軍師劣勢
如果呢個劣勢遲到凌晨3至5點先出現，軍師可能會贏埋

Tharja點都贏

可以睇呢個日本網，佢有KEEP數據，佢下次會1800更新[/quote]
呢條LINK先係

經歷咗兩星期690-702
見再嘅全部都係怪物
已經換晒零突保平安

我都係
50劍跌到2x
唔敢再追690

而家既對手682-688, 感覺幾輕鬆， 樓上講既全遠反重甲都見過， 機動性咁低其實都一樣係幾易打， 而家個階級頭50%人既reward都一樣， 暫時無動力再推高d分

無得重覆拎+hp聖印嘅？

重複會變成300毛

新聖印Eirika可以一隻4buff

690你就唔係咁講
講緊係歌姬劍殺 殺唔死 IKE，仲要俾佢緋炎打到殘廢

仲有變態勇書騎隊弱屬硬爆步兵

ROBIN 輸緊20億仲互角
成千支旗點用

就算係都係劣一次姐，洗唔洗keep成千

劣一次用到400支
上期julia都劣到3次

今晚應該真係有機劣多次

仲未劣得

咪係 我做埋d任會過2000支
今晚唔洗訓 望住一劣就扔400支落去

軍師快啲劣完反cup 俾我用旗啦

個個捕到實一實
軍師得四星
希望一陣劣時唔好打輸

食粒偉哥 又一條好漢

拎隻lvl1入場，靠friend lvl40 auto清場

咁睇
其他普通角色全部可以3buff
咁我入隻單挑勁d既 咪可以取代eirika

無錯
再動角可以一buff
其他人都三buff已經無咩理由帶弱雞eirika

屌 輸緊兩鳩幾億仲互角條撚咩

仲差少少, 下個鐘應該劣勢了

半個鐘應該搞掂
估計係優勢方9成以下
一劣就扔400支

唔撚訓等佢劣

好似係每個鐘結算, 低過10%就有一個鐘劣勢

成個鐘
仲訓唔訓好

1:00-2:00, 自己就返時間12:30之後唔好打住
咁1:00打完, 1:30打第二次就瞓得

想問下應該主練邊4隻？
新手首要係咪推曬main story先？

推主線 儲石
要法師可以抽 女法師pool 紅藍綠都唔錯
不過你有紅法 可以專心藍綠法
5星以外
升左sharena anna nowi 先
對你初期戰力好大幫助

另外見到你隻draug突破左
0課唔好自食 留返被其他角色繼技會好d
3星更唔應該自食 因為升做4星會變返＋0
另外 唔好貪少少毛去賣角色
你手上堆角色全部都有d用

即是將d毛升左sharena anna nowi先?

你有毛 strong hold先
sharena 雖然值上5星
但其實好睇你之後抽到咩角色
3升4用2000毛好快儲到
但4升5要2萬毛 老手唔課金要儲幾個星期

4星40lv已經好好揪 無必要夾硬上5星

建議問下其他巴打
我意見唔一定最適合你

劣勢來了

軍師上丫

先扔400旗

分分鐘一個鐘後變黑絲劣

已用盡所有旗

睇黎上tier17都唔難

用4* 打重甲任真係好辛苦

2/15 唔知打到幾時

見到對面有斧唔好打， 咁會好d

放棄左

打重甲一定簡黎打架啦

夠2萬毛先再諗升邊隻會好d, 到時可能已經有更好既選擇
我覺得先升滿座城會好d, 最少都升到80%
之後目標應該係盡量解晒d任， arena方面你將2隻5星， nowi, 男主升到40lv 應該打到4000 分， 每日轉既免費角色其中有個係舞女， 打返黎之後至少升到3星， 佢有再動， 好有用

我得5星effie, 4星大英雄, 4星Draug, 3星Dwendolyn
唔知夠唔夠

上星期儲夠2萬毛, 今個星期完arena又夠2萬

又要煩升邊隻
今次諗緊女主槍，Eirika定勇槍俾Effie

今期升左男主， 黎緊升埋女主同anna, 一勞永逸就算

都係既
其實我都無一隻好好既藍色角，得Effie似樣
升左女槍先

我都煩緊騎隊定三主先好

到要用先升囉， 我已經夠毛升晒3主， 不過都係等到要用佢地先升埋佢

咁多毛

我d 毛剩係用黎升過2隻cecilia同男主上5星
繼技既都剩係升到4星俾人食

其實競技場穩定用緊nino effie team
D毛升邊隻真係無乜所謂

講起就嬲，仲未抽到獅子3

出左個鼓舞聖印
搞到唔知升唔升eirika好

我都係用Effie nino 再動
不過手頭仲有兩隻低星nino一隻四星Effie 等上五星突破

死火有少少想課隻GAME

課左三百0五星

IOS課好似好貴, AN係咪會平D?
不過我都係講下, 應該忍得住

唔突啦
D毛砌其他隊過下癮算

我一早突左加一返唔到轉頭
唔突上去成日見到一隊>突5比人屈死

好彩仲有隊0突騎隊保平安

解放王x2, Wendy, sheena
其中一次成功係對面3槍一藍法

First round: 2100
Second round: 1300
Final round: 2300+500
Cumulative: 1800

Total: 8000毛

Effie zepxxxx
配藍色個隻重刃
已經好好揪
我第四隻用sheena 斧 重盾

1700+500
2100
1900
1800
都係8000

其實都係亂9咁黎

你EFFIE奧義學乜?

捉到3次劣勢33萬分
排第一個位68萬係點玩法
有咁多次我miss 咗咩

騎兵隊真係好撚好玩

我隻解放王食咗Draug個招但唔夠SP昇

我都想知

我拎唔足旗，打左47萬

仲未齊人

留返曬啲旗今次先用，66000 *6 再加用十零次22000就得，我自己無用盡啲旗都去到610k分

多18萬我覺得都合理
我以為自己miss 3次
而家似係miss5次

今次成萬毛 淨係最後一round已經5000幾

醒唔起係計埋頭2 round

解放王滿住血俾黑豹支勇槍打三下死
防守隊型發動唔到

月虹
反殺綠色都仲得

連續兩次無5星加分角 應該要升男主同Anna

我以為用加防個招

除左5星仲要齊技， 都係升晒3主好d

緋炎都唔錯
但是月虹2turn

今日login完可熄game

咁快解晒聖印任？

解完喇
淨返三個Training tower任解唔到

same
唯一諗到可以做既係升定女主上5星40lv

聖印任要用個班冇升過咁滯
反而塔任搞掂左好耐

我都無升過, 都係呢兩日升好就搞掂
塔任好撚難

真係要簡岩對手先有機會
仲要睇埋地形

仲要15場，真係痴線
不過都要照升

同樣既塔任已經出左2次， 我覺得黎緊都仲會loop, 升定真係無壞

只差聖印任
長期99體

有得升既已經升晒
問題係抽唔到
騎隊同飛行隊都缺人
升晒現有既都要簡屬性打
重甲就唔洗講啦

我本身就玩騎隊， 仲易解過步兵
飛隊我全4星， 除左cordelia其他都係有送既角色， 要避弓兵， 唔係場場贏但我覺得勝率都還可以， 重甲都係全4星， 係難解但有解放王已經好過上次

飛行練晒三隻相性就易打好多
斧三龍將、槍subaki、劍Palla
Palla 仲有飛行系兩格內攻速+4
我上一輪都係靠呢三隻，再揀D得一兩色的近戰先打

今輪四職剛剛打晒，重甲最難，有時入到去一郁就見到三個感歎號

重甲真係好難啊

繼續2/15

所以唔好打斧， 斧好多hammer, 仲要多數高攻高防， 就算佢低速但我地更低
用解放王剋屬都秒唔到佢， 下turn佢就算殺唔到解放王都可以秒殺另一隻重甲

我而家昇晒兩隻解放王都無補於事

Effie 解放王
再齊重刃盾鼓舞表示輕鬆

重甲我淨打全槍關

無大海已經難搞好多

Merric -> Robin結算
R1: 2100 + 0
R2: 1700 + 500
R3: 2700 + 0 + 2200

都算係咁 頭兩回有三兩次劣勢可以食到但懶得開黎玩

用左一條體玩完個聖印
又變返每日登入就可以熄app

打完投票熄到依家

終於的起手肝搞搭任
Palla同兩條老餅都係得3星
難道要啪毛升佢地

今日有5石送， 要入黎收

個buff技你過俾人都要4星， 咪當升定d狗糧囉

個個滿體熄機
可唔可以分D體比我
欠大量sp 學技

特然抽到靚女斧騎，呢正隊應該入邊隻好

我又返返去eliwood vs xander既無限輪回入面

Xander
我覺得騎隊好多己方回合角
但少敵方回合角
有時三隻秒人王好似豪華咁
但其實用落好被動

我考慮緊綠法既問題
藍法無得講 兩隻都要死
但eliwood守到綠法 裝hp3聖印的話
甚至all buff nino 都唔可以一擊搞掂
我怕無對抗綠法既手段

因為我諗team每隊都係3隻核心
第4隻要入加分角（假設加分角無戰鬥力）

Eliwood踓然對魔硬D，但始終要食一下再等我方回合先可以反殺，要睇戰況允唔允許
Xander buff 完可以犧牲半血直接反死，而剩返半血既xander都未廢，綠斧唔講，至少風神同唔太暴力既紅劍都仲對拼到
All buff Nino 級火力我一般唔考慮頂住
畢竟敵人好少上齊全buff
計Counter 綠法的話，其實都各有各好

同埋都要睇配合，我自己隊騎另外兩隻係勇哥同勇斧綠斧騎，兩隻都係自己回合秒天秒地但敵人回合龜縮既類型
以前都有配eliwood ，雖然三隻都好猛但好多時受排位企位所限無得放手殺入去
換左反擊角xander 後可以敵方回合削弱/拉散敵人陣容，我方回合秒人更加無後顧之憂

信你 升xander先

其實無勇書係咪唔好諗騎隊

有無勇書妹
無其實都無問題 藍騎都有幾隻可以用
Abel+xander+cecilia又得
Ursula+eliwood+frederick又得

邊個係勇書妹
你上面6隻我無Abel

哦我知邊隻了
我又係無

我曾經諗過ursula+cecilia+eliwood
雙buff法
但最後抽到勇書哥就放棄呢個諗法

個人覺得無勇書哥既話， 成隊騎隊既級數會低左一級， 除左佢本身可以一擊秒3個屬性之外， 佢個騎刃紋章都係好勁

我個春就黎揼爆

勇書哥唔係加攻都懶得用20000毛升

籃騎仲有隻大英雄echoes個吉克（初代黑騎士）
同原創面具人未出

騎角強者好多藍色

勇哥只要唔減攻都抵升啦

我已經6萬毛擺係到冇野好升

加血我都升左隻
依家玩3騎再動勁到仆街

廿石

殘廢騎隊都打到4600

隻野好似冇乜用？

之前隻騎馬劍太勁

All in 哂, 乜都冇

又射咗

今次個大英雄會唔會太易

媽 我得左啦
飛行隊齊腳
唔洗再諗eliwood定xander

減速
餵俾cordelia食

減速呀

第二隻hinoka

好過我減攻呀

5隻3星

典打

恭喜

大英雄一次比一次簡單
官方技窮了？

點解唔玩防衛戰版大英雄戰
感覺好玩好多

照顧下新手啦

咪有30lv囉

想打埋40但過唔到

我用騎隊， 放cecilia被隻弓打， 反擊秒完佢之後對方就上前送頭， 實在簡單到無乜打法可言

我好似無一隻反殺到隻弓

弓殺setsuna

都無
我抽野不停重複
一陣試下Robin，不過得4星

咦Robin過到

我夾硬用nino過左
用左大半條體

我用左成條

不過呢隻大英雄好渣

應該係暫時咁多隻大英雄之中最無用既一隻

儲圖鑑用

免費3星過版
新手唔好再話過唔到

我想要返3濃醬

蛋米拉學飛燕攻立會唔會太無謂
本身25速 刃舞31 飛燕37 聖印38 食多個飛刃紋可以42

1）飛燕攻立
2）飛燕埋伏
3）飛燕切反

邊個好

A技我會推爆單發威力，B技就學乜都係雞肋
Camilla 1 shot唔到果啲都係紅色，就算42速保證唔到追擊

飛行隊也好騎隊也好，後排大炮果啲甚少食傷
加上飛行隊實spam reposition，拉打能力仲癲過騎隊
果堆B技就算學咗都唔會有乜實效

白狼把武器可唔可以繼?
好似幾勁咁

唔可以
而且玩具黎
要敵人滿血先發動既鬼神飛燕1
Eliwood把武鬼神2
CorrinM把武飛燕2
兩把都唔洗條件

4 近反埋伏

又要食拓海 得一隻咋

呢隻驚舞者係咪作用大過補師？
情願放舞者入隊都唔放補師？

除咗練lv 補師＝冇用

諗左半日 仲未諗到點配技

蛋米
buff書 主動技未諗到 月虹 飛燕 未諗到b 飛刃紋
加攻減魔防caeda
重甲特效劍 reposition 奧義未諗 飛燕 飛刃舞
加攻減防cordelia
勇槍 reposition 疾風迅雷 未諗到a 未諗到b 飛盾舞

但咁樣配 變成要cordelia食多隻caeda
hinoka就點都食

仲有隻減速加防caeda 可以做飛行盾 裝埋特效無效
食盾舞可以34防40魔防

有隻cordelia就 加速減防 33速就無咁易被人追擊

依家諗到頭都痛 都未揀好

冇人玩celica?

有33石，想齋抽紅色，但一抽就五粒都冇紅色
一抽綠色就中隻+攻-防女騎斧

（都係唔中serica )

不了

鼓舞同紋章可唔可以疊加？thx

蛋米我用諗住
buff書 月虹 reposition 飛燕 綠魔殺 飛刃紋

飛兵食巴茲同大家姐就可以學曬月虹同飛刃紋章

可以

紋章仲可以同時食兩個飛紋章加8攻添

鼓舞只取最大值
紋章同類亦可疊加
鼓舞同紋章獨立計算 互相可疊

綠魔殺都好wor
但我隻caeda咪無用

新手岩岩玩 想問下點組隊好 謝謝

頭3隻+第二行第一隻

其實好簡單 最基本有齊三屬就已經唔錯
然後 最好有物攻 有魔攻
再之後係輔助性 可以係補血 強化友軍 削弱敵軍等等

呢隻遊戲 由於每次出戰得4個角色
所以補師個出場率極低 練角色
或者特定關卡先有機會出場

唔該哂巴打

其實Cecilia勁係邊
點解日本仔俾咁高分佢？

可以繼buff書

綠騎本身少
再加上BST值較低 對近戰角影響更大
（有攻速就低雙防 但普遍有攻無速 有速無攻）
騎法雙防低 都仲可以靠機動力同攻擊距離救得返

咩係Bst?

得一隻Nino

其實我覺得唔差[s法osad]both 樣同埋武器，a 技

總數值

請問呢隻有冇咩用？我見評分有9.5 利伸:有兩隻Hector

解重甲任
重盾舞
特效無效盾

推 等高手救我

寧靜既一天

無任做 無角升 無野想抽
未諗齊技又無乜動力刷sp

我升緊兩老同Eliwood，試解騎任

到底幾時先有即時PVP對決
技術應該唔難做到

我覺得好易會出現死局

例如大家都奧義cd1
邊個主動攻邊個死

限round數咪得，攻方唔攻當輸

計分就咪啦 休閒PVP都OK既 不過佢唔搞協力關卡真係唔明點解 佢個好友系統除左投票大戰有一陣用處 基本上一D用都冇

朋友系統真係垃圾黎

根本好多設計都唔知想點
好似打塔送章都唔知做乜春

到底我地可以成為老屎忽，定係棄驚先？
假假地都玩左幾個月 但隻驚仲未有大突破

我嫌佢進度太快
我一直當佢養生驚咁玩

原來link up Nintendo account即送10石

終於抽到Hinata

你地點解咁易抽到5星
我已經40抽都無5星

50抽

Ok 你贏

我想輸

Cecilia勁在玩騎隊+buff 書
4星Cecilia食一隻3星nino
一buff 騎盾+騎刃 = 基本41+buff 30= 71 dmg
唔計紅色
只計基本IV，藍+綠+白咁多角色 ，好似得Sheena+Julia+Felicia秒唔到，講緊係仲要Julia同Felicia無換過A技

如果有心育成，升到5星+食個3星 nino 本buff 書+換A技做鬼神一擊/死線

唔死線
亦無必要鬼神
食5星nino 雙舞已經76 打落julia都只係差少少
睇你第三隻有無刃紋

抽多隻Nino先諗

勇哥B技本身待伏真係好廢
但其他用咩都好雞肋

決定比新英雄招pass佢

咩技

其實pass都有用 突襲後排

數係咁計，但問題係那有咁多5星 nino

有愛其實唔難
Nino有上過banner架

我等緊勇書哥

我個陣無課都抽到3隻

5星?

呢幾日D免費劍都溢出唔知有咩用
每日投降三場防守分益街坊

3星x2
4星x1
全部減攻減速

今日又唔知做乜
騎任已經8/15，指日可待

仲有飛任要解，劍有palla，槍有Subaki，斧無三龍得Cherche，有隻5星Catria，唔知解唔解到

揀關卡夠做

用左好多毛升班3星上4星，赤都肉埋

離一離題，打緊另一個英雄王

打到多瑪神殿，果隻朱達係咪打唔到架？打極都扣唔到血....
之後冇理佢，直上打多瑪，但隻多瑪打到就死果時，打乜都話. Xxx攻擊被封鎖，又係乜都打唔到....

抽到減攻真係好反智既設定 比錢買難受

希望佢遲下出d setting 可以食5石 /食d道具
將隻角還原平衡個體值

FF

5石洗性格

5石咁平我洗全倉角色呀

其實點解得Cecelia 可以繼buff書嘅？

利申：升咗Cecelia 上5星，但從來無抽到過Nino

所有綠法都可以
咁你有無蛋米先

我有隻靚iv ceci，等抽多隻nino先

但唔舍得食5星

升5星狗糧真係好傷

20000毛學一招技我都未試過，升多隻五星仲好

不過我試過本來有隻iv麻麻既五星，
之後抽到靚iv既四星，就用20000毛升左隻四星再突破

可唔可以問下我可以點form team? 呢排成日打are ana 都輸
應唔應該重新黎過 刷首抽?

終於過左騎任，有兩條老餅都算易
籌備緊解飛任

冇蛋米拉同，hinoka，玩唔到真正既飛行隊冇遠攻冇魔攻真係好難打
而家用四隻四星飛行，暫時只係過到一場
重甲係0

無遠攻真係好R頭

睇你有無飛刃盾紋舞
4個入面有2個已經好易打
一條體打到5-6場

無計, 成形難度
重 > 飛 > 騎
我都未過到重

無Hector真係勁辛苦.
而且呢班友唔學pivote之類既移動技真係排陣都有難度.

無遠攻唔係大問題
但最好藍同綠 ge 飛兵都最少有一隻角色係用勇之XX 做武器
飛兵太脆皮，秒唔到人就好易比人殺

紅色就用送 ge Palla
我自己就幫佢裝埋Triangle Adept 專打綠色

Palla
三龍將同subaki 二揀一
入埋無效盾個隻大英雄

其實已經有2-3成把握

第四隻可以入二家姐

咁重本 為粒石咋

有幾重本?一條毛都唔洗用

勇槍可以食Donnel，正常唔課都可以隨時三、五隻係到
勇斧又有岩岩送 ge Barst

好彩的話抽到Cordelia、Hinoka、Camilla就更理想

有ruby sword 再學相性？
印象中好似不能疊加喎

鬼佬網咁寫

無咁多相性

我計錯數，係疊加唔到
轉返走佬技先

GG 左隻相性狗糧

仲有隻4星Roy同一隻Selena隨時ready

無

一陣有無新野玩

朱達係每封3次攻擊之後先打到佢一次

有莉莉安其實我覺得已經唔錯， arena輸好可能係因為你team人唔夠力秒殺對手

4隻都無問題
升上40 盡量走位打返剋屬
入場睇一睇對手d技能先

屌
蝕左個龍盾

其實朱達之前都打過啦, 你之前唔識打佢點黎到最終BOSS

決定今個星期入手覺醒同IF
近排又迷返火紋

剩係到爆機既話其實我無裝過龍盾

沼澤果戰佢等唔知幾耐會逃走

原來會走佬

If 要玩晒三條線有排玩

echoes好短同埋舊系統
想玩返主流系統

下年先有新作
今年年尾有無雙

無雙狗也不屌

Ike

新banner 會唔會太正
好想課

等新娘 水著先課

不了
一啖砂糖 幾舊屎

呢隻驚已經無石派， 開apps-->直接熄apps, 完

agger

過多幾日應該開新pool又開始派

已經進化到連pvp都唔追

第一日已經打完

反正求其7場又升一個rank
升到4石階級就收工

幾時執

笑左
出完妮妮安搶一筆

再出舞女榨乾d石

再之前先英雄祭
依家又loop歌姬 on99

tier 16係前50%都升1 tier, 第一輪打左47xx已經排好前， 之後打左個4800, reward 都係無分別

我tier 16
4732 仲係top50％
雖然已經就快跌出去

4732 即係平均676分
4隻5星40lv已經唔止

唔抽，解埋重甲任算 12/15

最on9係歌姫勁d
之前伏哂d人倒石Allin 妮妮安⋯

Btw等下隻再動好過
佢咁樣不斷出返舊再動 好有嫌疑

下期要4隊team
無返4隻再動點搞

咩4隊team?

傳說中既5星狗糧

你叫呢啲一隻nino都無嘅情何以堪

條體終於有用 幾千sp

又話唔突

重課無問題

唔夠sp 借舊個隻學技再食
依家2隻要刷sp已經想死

好葡萄飛隊
又勁又靚

騎隊mvp都係男人

理想飛隊應該係點？
可唔可以講下點解勁？